最多ANTI既IDOL

까들이 절대 못 잃는 아이돌
現在被黑的很嚴重的two top 征國泰亨
其他被黑得很嚴重的的IDOL 姜丹尼爾，伯賢，IU
女IDOL是娜璉，定延，志效，張元英，Yeri，Jennie
娜璉定延

懷疑你真係6永黎..

定延衰啲咩

樓主同印度佬抹黑

又關佢事咪on9

導狗最叻老屈
支持層主

支持層主支持我

定延，志效，張元英，Yeri，Jennie

ANTI佢地嘅係咪弱智

留名睇大戰

黑bp同rv一係就弱智 一係就剩低個團啲fans..

iu都黑離撚晒譜

女idol既話個list係愚台除左山婆之外冇一個倖存到

反定個d簡直係喪心病狂

鯰鯰

定延有咩黑。。。除左印度佬

志效咁大波都反（雖則劣化中）
無語😥

正

想一巴星撚死個男人婆 算唔算anti

算弱智